據聞前沿陣地已經炸到開花

貿易談判果D關稅已經按原本計劃加咗上去.
85%貨 +25%